活像個孤獨患者 自我拉扯

好煩呀，可唔可以叫個腦停下唔好再諗呀

教下我

諗乜？

我都唔識

冇錢但想搬出屋企

租床位諗唔諗

唔敢，同埋想有自己房

如果係租床位，我寧願好似而家咁日日屈係房

好自虐啊...屌你老母...

屌你唔好再諗，停啦

......我發現好難..

想唔想講出來？

Over thinking is the biggest cause of unhappiness